(認真討論) 香港經濟準備崩潰，仲夠膽買樓嗎？

6pm限制令，將會令前所未有一連串既商鋪執笠。愈來愈多人會破產，拋售物業套現。

樓市會大跌嗎？

港版納dee成立

好快會出現全民皆估情況

加上香港人購買力保持強勁

表面經濟只會穩步上揚

七百萬樓跌一百萬應該會

中原指數gogogo
香港人用錢黎投票

跌既機會好低, 中共一日唔爆一日都無機會

相信政府，唔怕

你都cls
在香港，世界末日都係樓市利好消息

點撚會跌，D人成日話跌話跌，果D人就一世都買唔到樓

放心啦，香港買樓一定唔會輸，一世供唔完咪供多世lol，香港人以返工供樓供樓為榮ga，做少樣都唔安樂，除非你拎到綜援或者白卡啦

留名等睇aa狗同新業主入嚟咬樓主

連登思維:

打工仔先有錢買樓
做生意嘅 一係住公屋 一係租樓

做生意多數都租樓,因為要有流動資金，所以影響唔到！，失業又係低下階層又影響唔到。工商市場同住宅市場又分開，又係無影響
結論 樓市gogogo

跌幾多同你有關？

遲d玩埋禁足都唔知幾多手停口停既人失業

慢慢跌20%以內都有可能
對自住供樓人士影響不大

現實巴。

負資產喎

唔好用正常市場定律理解而家嘅香港，特別係共產黨用國安法take over晒成個香港資本市場後。
用大陸人同維尼視野睇問題，個觀感就fit晒。

咪傻啦 香港樓市核爆都唔會跌

咪係, 極相信樓主係好友, 因為出連燈燈一燈個樓市

連燈仔唯恐不亂

所以又升

手停口停-->在家時間加長-->香港屋細人就多磨擦-->住屋需求又上升

樓市GoGoGo

3年前買落都唔會啦

今年買咗嗰啲小心

會

跌老母咩

3年前到而家都升冇20%啦

3年前買落，
有得儲返3年錢，
應該有筆儲備頂下嘅。

認真，都升左10～15％的，睇你買咩盤，新樓另計

認真討論，投資就無咩價值架啦，但大跌又無咩可能，最多10%左右幅度，自住既可等一等先買

快D 跌大把錢

發夢冇咁早

升唔夠20%跌20%都唔代表會資不抵債
佢有俾首期哩三年有供樓
跌20%最多叫蝕仲未叫負資產
應該跌35% 以上先會令佢哋負資產

支爆對連登仔黎講係利好消息
都係會升

3年前17年7月
至少仲有10-15%升幅
現價計有機會低於買入價既
我諗得18年2-9月
19年4-10月呢個頂峰買既
個別例子
沙一18年9月有個284 13樓590萬
20年7月有個284 14樓525萬
算係跌得最甘例子之一
都只係跌左11%
遠遠未到負資產

唔夠膽，所以租住等跌，300萬買到市區300呎就very good

唔驚喇
升升升
支那會托市
買幾個單位種票

一定會大升

唔驚，股市唔跌，樓點會跌

供便過租喎

好多淡淡呀

公務員：驚閪

樓主係咪覺得全世界都企係到唔做嘢？
睇嚟樓主唔相信經濟可以調控
下星期一出港版納斯達克
記住沽爆佢啦

淡淡成日話好多負資產銀主盤
暫時見小貓三四隻高控杆要急走貨可以俾你撳，其他照常冇得坳價

係呀，我呢幾年都有睇市，18 19高追冇計。
17入仲有一定水位

d人寧願唔做生意都要保住間屋
好似係

高調淡友樓爆討論區 (4)

你幾時開 高調淡友樓爆討論區 (5) (6)？
等左兩年了

市場反映一切 股票繼續gogogo
新樓盤仍然逼爆人龍

啱啱簽好正式合約

十年前都咁講屌你老母

高追都只可以怪自己黑仔
點會諗到爆完社會事件，再爆武肺

但我相信世界各地不地印銀紙， 最終一定係大幅上升

痴撚線，香港有喪屍樓價都唔會趺。喪屍都要住，有剛需。
下年應升到三萬五一尺

長遠一定跟通脹，短期受壓跌一兩成

又想開波呀？衝出嚟柒？

優質盤一定有價值
納米樓就買唔過啦

邊個柒D？

你最叻喇 人地揸飛機交廿幾三十萬稅都要俾你串窮酸廢淡
不過呢期疫情你應該搵得多過嗰位巴打嘅

好睇而家租金走向 個租已經跌左唔少 如果個租金一路繼續跌 跌到個差距大到一個點個樓市自己必然要跟住回 不過我諗比盡都係回10~15% 香港人太有錢

飛機師咁巴閉都要群埋公屋仔
你住邊條公屋？ 定租緊私樓？

ching你走先 已經有隻癲狗又出嚟吠引戰

呢度無乜邊個正常人討論，得ching同我睇法類近。

認同
呢1-2年跌10-15%唔奇
但長遠而言都係會升

剛需

同埋手停口停果d人本身都唔會買得起

想回樓主
以前樓價跌
係假設當時政府唔會亂印銀紙
但今時唔同往日
銀紙印幾多
樓價就升幾多
就算全民失業樓價都會升
因為總會有少數人食晒印出來既錢
用來托任個市
呢d叫滯脹
其實呢d情況已發生左10年

無間屋係手
點避喪屍啊

回既我幅度我覺得隨時有20%左右
長遠既升只係貨幣貶值既升, 唔會再係呢10年既龍市升法
工作穩定, 計掂數買樓冇咩問題, 但唔急我覺得可以睇定d先

20%都有機
不過你睇呢20%係用幾耐去跌？

跌同唔跌關你咩事
手上有資產點都會買樓架啦
唔買唔通等銀紙眨值？

一直唔睇好後市

其實都唔只手停口停嗰D, 經濟轉差大公司(e.g. HSBC) 都栽員或者搬離香港.

香港係有剛需, 但有剛需買得起都唔一定會呢一刻買架...
我真心唔明點解仲有咁多人無乜介心...

都係咁諗
所以驚但今年都買左樓
因為岩岩結左婚 唔通同老婆講分開住啦3-5年後趺2成呀
同自己講 蝕也好升也好 短期都唔會賣自住架啦
不過都驚驚地做錯決定

利申: 供得輕鬆但有平野緊係唔想買貴左

其實香港買樓
當你30 買供30年. 60 退休
供完層樓 賣左佢 筆錢就夠你去外國退休
咁你都唔明?

仲30年後， 過多兩年條命都唔知仲係咪到

問題係點肯定到時層樓一定值好多錢，多到仲保送埋你去外國退休? 你無聽講過2047收歸國有? 經過呢一年驗證，好似已經無嘢係無可能發生。

咁睇你有冇地方住.
有地方住緊緊係唔洗煩

你使乜幫有錢人擔心
人地真金白銀落場買樓，諗得遠過你啦

2047論又出現
今日都未顧得掂，諗2047